大獲！入咗間美容院先發現係黑店

依加坐咗係入面等朋友，佢岩岩入咗去做facial，我手多多上網search吓間舖頭咩料，點知一打keyword就有黑店兩個字彈出黎

開名先幫到你

離開先開名